Mevrouw Goddard school stond hoog aangeschreven - en zeer terecht; voor Highbury was een bijzonder gezonde plek gerekend: ze had een ruim huis en tuin, gaf de kinderen voldoende gezond voedsel, laat ze rondrennen over een geweldig deal in de zomer, en in de winter gekleed hun winterhanden met haar eigen handen.
